處理學生資助果班人簡直痴撚線

四月填form果陣未出年度收入證明
所以一開始比唔到
但我填form果陣已經講左收入大概幾多
辦事處叫我補交果幾次交件一直都無問我攞番入息證明
到我幾個月前打電話問佢仲話啲文件交齊哂處理緊
點知尋日收到信話要拒絕我申請
就係因為我冇交呢樣
屌你老母我又唔係特登漏報
你又唔問
我鬼記得我咁耐之前無交嘅野要補番
你不如將果啲四月交唔齊野嘅申請通通拒絕哂算？

資助處班人hea到咁全部落地獄啦屌你老母

巴打你打算之後點

申專處

啲中小學雞同離地撚好快會入嚟屌柒樓主

佢話可以寫信覆核
寄完信等上訴委員會決定批唔批

呢個部門應該係政府呢個shithole入面都係數一數二地廢

利伸 屋企當年有人破產都唔批

遞交文件同補交文件係申請人既責任 但由頭到尾我睇唔出樓主有發覺自己既問題 淨係識推卸責任俾人 怪人唔提佢 自己完全無責任 典型香港人 正垃圾！

呢個部門真係最閪最廢

用下腦都知無入息點會批

收入證明，佢地好似有張form,你有心可以拎上你公司搵會計幫你填

根本成班垃圾亂做鳩批，當學生前途係草

啲中產仆街瞞呢瞞路拎full grant就查都費撚事
窮撚到燶嘅反而百般刁難戶口過十幾蚊數都要問到篤，結果連半grant都無

唔係要你全部批晒查都唔查，但係起碼認真平等審核吖屌你老母
根本有同佢地打過交道就實知啲職員有幾垃圾
成班唔帶腦返工，整唔見人文件賴人無交都夠膽死

係連登仔連大學都未讀/讀唔到先成日衝出嚟幫佢地講說話
好似啲grant唔批佢地會有錢落街咁撚樣

政府係咁 之前睇到個post，話簿仔幾十蚊都問來源，你就知負責果啲職員係無得救，btw其實學生全職/pt打工既收入計唔計落grant 個數額 唔計既話 下年諗住試下

我認我有責任
唔記得係扺死
但我打電話問我仲駛唔駛交野
佢話我交齊哂
所以你覺得學資處冇問題:

學資處都有問題 但責任你佔六成 學資處佔四成 你自己都要承擔返個責任 下次再留意下

話說呃學資處錢位巴打坐監未？

我申請果年都未出年度既稅單 我仲寫明一收到就寄畀佢
之後我就算記得要寄都冇記 然後佢直接批左比我
可能因為我有寫明每月啲兼職收入比佢睇

影封信出黎睇下啦
交唔齊野
正常會有封最後催辦信 之後先會reject

睇彩數
幫我做野個阿姐就好好人

係咪好多廢老係入面

影相就不了
唔想自爆
我前年申請試過真係收到催辦信屌柒我
而今次係一路乜信都冇
最後黎封掛號信收我皮

屌你老母 身同感受
差的俾人踢出校
我讀完大半年先講拒絕
最後搞non mean
讀完成年先交到學費

有啲真係幾好
打電話會語重心長同你解釋
但上面搞審批果班真係唔識形容

問左交齊野未
學資覆埋話交齊
正常人都會唔理等批啦
咁都要屌？你無野吓話

你打去問，佢話你交齊左喇喎

我排隊搞個non mean都等左三個鐘 等個三個鐘可以一次交表就成功既人十個都冇一個 係咁彈返d表走

因為你地唔齊野姐，明明有check list可以對齊唔齊文件

有d真係抵屌，有啲就係簽名唔同少少都彈走
利申 一次成功

non mean朝早去半個鐘搞掂

執呢啲又咁鬼認真
有人呃錢又唔去理

Sor lor
窮人應該拉哂去堆填區

遊戲你都未識玩
你明點解人地中產會批
你一窮二白都唔撚批未?

D人仲要係勁無禮貌 串到好似同佢有仇咁。第一次我打去問少少野 ，客客氣氣問佢兩條問題 串77咁差d以為殺左佢老豆老母。再下一次就阿媽打過去問野 又係同一條女 果次我認阿媽有少少激動 但我敢肯定唔係正常人忍得住佢地d態度 但條友串到話：小姐我地幫緊你嫁。暗串就係話叫我地申請資助就咪咁多要求。 真心覺得好無奈 大老佢自己都係打工姐 講到我地申講資助就無資格問野咁！
利申：好想投訴 有冇人有同感

港共處理錢果啲機構真係痴孖根

到我幾個月前打電話問佢仲話啲文件交齊哂處理緊

又窮又唔小心
唔抵可憐

如果係投訴無禮貌九成唔會投得入
除非佢直接講粗口屌鳩你

但樓主你連入息證明都唔記得補交好似又過份左少少

真心唔明白點解住私樓+全身apple器材嘅人可以咁容易拎到full grant

其實只係遊戲規則
你交齊文件, 佢計岩數就出錢俾你。
職員都係打份工, 佢都想個個都簡簡單單, 成家人都只有一個人打工, 得一個銀行戶口, 無資產, 又有齊稅單, 糧單。

但往往申請人每日幾個戶口, d 錢又轉黎轉去, 又唔齊糧單, 又無稅單。 每個申請又好似做一次audit 咁, 俾著你都煩喇。

班死仆街對住d呃資助嘅人好聲好氣，對住窮人就好撚歧視嘅態度
次次去都俾人撚狗咁，老母唔識字問多少少嘢都比班撚樣屌

乖乖地齊件簽名靚仔，所有文件有日期有印，加少少運氣抽到個好人既阿姐，基本上都冇乜問題
不過一年煩過一年都係真

公道D講
私人樓又唔代表到d咩，仲未計有d係單親家庭

有好多係所謂單親家庭

真係一dd
有年真係我真係等錢洗我日日打電話比個aco催佢check個status
後尾催催補完文件下一個星期即收錢

但成日見到d人嘈話學資處要求佢地補交文件同解釋d錢往來。 其實依個係申請人責任, 點解仲要怪人地呢。
你父母d野亂關人地咩事呢?

其中無電話無收信無miss call得樓主自己知，而且可以上網下載表格補交文件，如果老奉等人提人哋無提你係咪唔洗要

因為幫你審核申請既係肥婆
肥婆做數大大力

屌佢老尾嗰邊個個職員啲對form準則唔撚一致 第一年去申請前前後後彈左兩次，第三次交嗰堆文件根本同第一次交既冇分別 ...
自此之後，每次都準備多幾份野但唔同填法，廢撚時比啲垃圾職員鳩彈

我個hall 有人屋企有錢，自己户口有4萬
雖然唔係話好有錢，但咁都有full grant

依d咪識玩囉
不過小心出事
呃資助要坐監架。 新聞報唔少。

其實咪又係d會計手法, 讀business或者accounting 既巴絲應該識玩

最on9係申請完錢都批埋 諗住依一年唔洗煩喇
屌你老母又話抽樣調查 又要再煩過 仲要填返幾年前老豆老母返個一日工 搵得個幾百蚊一日 仲要人填返個間係咩公司 真心痴線

自己野自己都唔緊張 仲要賴9人
好彩無批比你 我唔想納粹人D錢比左條on9

學資真係垃圾到一個點 簽名有小小唔同都彈 來回走左上去四五次 屌你老味

屌佢老味有次個i粒點點歪咗少少都要我重簽

自述信 話自己搵幾多已經係入息證明

如果你亂寫咁就當虛假文書

簽名銀行規格處理我覺得可以理解嘅
但係有時審批準則一時一樣嘅嘢

下 ? 但係依家個學生資助處係話佢文件齊咗喎好似..... 呢啲係誤導喎...

學資處真係好鳩，有次我交左交件轉頭又話我無交，交過去果陣又話我老母個簽名有啲唔同要再簽，搞到又要再去

唔歡喜咪投訴條友,知有人呃津貼咪篤灰,再唔係就報傳媒or申訴專員公署
係度講真係無乜用,佢地唔會識驚

支持大家投訴。
你覺得有道理不妨投訴, 督灰就更應該。
起碼俾大眾知道個事實

但唔好係on9 自己交唔齊所需要文件批唔到賴, 就話人地過份要求。

呢個部門真係垃撚圾,我以前做過政府d外判西工,
呢個部門真係最反智,臨到旺季前先係agency請人,
拿拿林就training,一入去屌那星背書背幾日,
複雜到仆街陷家產,跟住埋位就搵d學生黎較飛,
做完再俾第2個人對多次浪費學生時間,
咁撚重要既部門,竟然外判哂,
為左慳錢每年旺季先請一大堆當兼職咁做既人,
得果雞碎咁多人工仲要短時間內谷到你熟手,
政府有幾重視學生真係可想而知
做撚到你仆街,又多on9學生硬係唔撚睇條款,
幾乎冇一個係一次搞掂,絕大部份都要叫佢返去補返d野,
d經驗冇柒用,錢又得雞碎,又唔係真係做撚緊政府,
邊撚度有心機做 所以成日都有人做到唔鳩做走撚左

因為收到投訴有人呃錢或者有漏洞就改制
內部分分鐘隔幾個月就要收一d之前唔會收既野
要怪就怪有人拎d漏洞黎呃錢
利申：aco但非學資

我諗你唔會衰過我
我申請學資最後被重案組拉我詐騙
雖然最後無事，驚警察落口供都好幫同我老母
但最後要一炮過還返曬三年學費同資助，十日內！
頭兩年都無事，點知我個case pass左俾個新加入學資嘅八婆嗰陣重同我講有咩資料漏可以補交，我去左十次有多，由喺旺角交到連學資都搬咗去mikiki對面，最後拎轉背同我報警
死八婆

我老竇自動轉帳交電話費都問，痴撚線

巴打試下寫要求重開信過去
係信度要寫清楚點解漏交資料，你會儘快比齊番資料佢地，要寫到你好需要尼個資助，有機會開得番
利申：試過開得番

誤你老母導呀
如果用你邏輯 咁就係樓主問左個誤導性問題誤導人答錯
教唆他人誤導

想知詳情
係有呃資助定無呃?
有呃, 無坐監算好, 點解仲要怪個女人督你?
無呃, 做咩事要返d還資助? 清清白白就同佢撐到底。

點解我申請咗四年都咁輕鬆
學資處從來得大筆金額(你當5000或以上)先會問長問短

但你地嘅cases個個都咁煩

屌你老母垃圾學資處

因為好多人交保費都係自動轉帳,而保險都係資產,所以要問
要怪就怪好多人唔睇清楚申請須知成日漏報搞到咁嚴苛

痴撚線
問交齊文件未都叫誤導人答錯？
學資條友話佢交齊唔通唔信佢
樓主都打埋電話去問交齊野未
咁都叫唔緊張？
係咪要每日打去問一次先叫緊張呀？

其實炒哂佢地 分分鐘啲人工都夠交學費

事實係窮人唔識整理自己資產
百尻幾個戶口 百尻幾個保險
仲要千絲萬縷 將d錢轉黎轉去 個個戶口交個份保
個個戶口又交另一份保
咁抵你死 條數咁亂
有錢人拎到grant好明顯就係識「整理資產」
政府請萬幾蚊文員交d咁既貨差唔多

仲有咁多人唔明個計法
學資處係睇重收入大大大大大過資產好多
資產總數259000以下已經一d影響都冇
727000或以上就會0%資助
反而收入高少少就影響好大
你朋友戶口有4萬其實關係真係唔大

其實樓主係咪唔知要交咩文件

真係勁撚戇鳩
連兄弟姊妹做咩搵幾多都要問到督

好多人就係一兩條細數目之中俾人抽到另一個戶口
之後背後一大串野抽哂出黎

愈來愈垃圾

原來個班係外判垃圾

你班濕9學生 錯撚左唔撚認
成個人價值觀錯撚哂
依架係你第一個錯誤而去衍生第二錯誤
你老味打個電話就拍拍囉柚走左去
仲要開post屈9人錯
想像到你地都係上堂帶留野然後屌9老母無幫你執書包一撚樣

有腦就唔叫共墓猿。剩係識跟程度既動物

利申: 不是公墓員

你要佢地用腦去批, 請叫班on 9申請人交齊文件先。 否則以現時人手每一個case都用腦, 一係就8成人通過唔到, 一係要處理超過6-9個月先做得哂。 咁班撚樣咪又嘈。

即係好似申請樓按同p loan咁, 都係跟程序對文件, 你地又會唔會嘈人地問你拎埋祖宗十八代資料? 會唔會鬧人唔用腦。

你班撚樣, 政府欠你地架。 我交d稅俾你地依d on9 仔用, 我已經超唔順氣。 有d用d grant 唔係交學費架, 係買iphone/macbook pro/大飲大食/去旅行/。

我當年都有借loan, 我唔係離地中坑。我當年乖乖地整理d文件, 整整齊齊咁交俾人, 都好快批。 我畢業都辛辛苦苦還架。

痴撚線 如果真係有問學資處交齊未覆話交齊處理緊 正常人都唔會質疑啦 咁都有得屌樓主

我都唔係有錢離地中產, 但窮都要講道理架。
窮都要知申請要交齊文件, 點有可能自己交唔齊文件, 再屌鳩人地唔批你架。
你有入息證明咪自動交埋俾人囉, 收埋有咩用? 等人地問先交咁咪有問題。
佢答你齊文件係佢都有錯, 但你自己岩哂?

屌你啦

自住層樓唔計，話知你住半山

所以先會有公屋冇full grant，私樓full grant啲on9嘢

呢個真係弱智,一睇你有私樓就知做數但又過到骨

學資本身都係所有部門入面最多人申請out dept既部門之一
處理量大 申請人極多 policy又麻煩 跟足比客屌 跟唔足比上面屌 個個入去都嗌救命